姐姐，幫唔幫手買張月餅卷/年糕卷？

唔撚洗啊 咪撚再煩鳩我阿婆飲茶

咩黎
飲茶嗰陣時叫你買